Johan Förberg 46 a.wana astus ette ja andis teada et Lars Liljeros 3 aastat tagasi laenas 1 pütt odre tema käest ja nõuab nüüd seda tagasi mis ta ka enne on teinud aga Lars Liljeros ei ole annud.
Kohus keskis et Lars Liljeros pidi seda tagasi andma.
Kohtuwanem:A.Benholm XXX,Juuresistuja L.Alström XXX,A.Linström XXX,H.Alberg XXX
